呢隻厹公然偷窺，好有potential. (有圖）

笑撚死。

記得開埋聲

jpg開聲

你上佢ig睇吧